伍濼文 以後點算？

伍濼文 以後點算？ 攞綜援？